[Moko] 高度表揚今日獅鳥女狗

揀個狗乸落手

低難度，易入手

又走得快

美中不足係之後掛住裝修

有少少耽誤左時間

空投師要留意退路

有冇片 公開嘅live

有啲咁嘅事咩

咩事有狗被獅鳥？

有咩唔好氹我開心

?

黑帽黑衫黑褲便衣

(UST南亞仔入一入來）警揮棍壓頸 被捕男留醫一日亡

嘩呢個真係ops sec嘅極致

文字詳細描述？

有，d狗入嚟第一句話搵女伙記

係公開 公開嘅俾大家參考學習
獨家嘅麻煩自私J

冇片啊 唔知啊

片llm

唔知唔識唔清楚

冇咁既事

連䜼仔9up

話說行行下街有流浪狗
比人發現之後串柒柒
咁有人睇唔過變身教訓下佢
之後隻狗吹雞
一班狗仔就入嚟幫拖

唔想知

9吹

唔係LIVE就唔好放出來啦

唔想睇唔該

屌 好似睇rthk live見到 仲同記者講可以影 唔好行咁埋 搵左個同事先

唔知狗定藍絲
不過真係有狗話搵女伙記

係

唔撚想知 唔好俾片我睇

乜事都冇

無片，放心
我諗無人影到

唔求片 知咗就算

形容得好 唔需要details

聽到都覺得興奮
唔洗睇片都射左

睇得出今日班女狗好撚驚
痴大隊痴到實一實

係搵左個女同事先 睇到就睇到，睇唔到既唔好問啦

反而想知最後隻狗點
搵唔搵到

唔出奇 見到有full back boc手足

唔信當故仔聽

鬼機鬼卡唔好帶返屋企

打死D 25K死道友

今晚同老母開香賓

咩呀, 明明睇住佢混亂中跌倒咋喎

有咁嘅事

見到就見到
見唔到當故仔聽算

便衣狗？

陸生呀

唔想知 唔好出片

似9up多 有嘅話點都有片流出 點會到依家乜鳩都冇 樓豬應該又係聽人講嗰啲

唔好upload 片, 我唔想知啦!!!!

睇直播班狗成日跑去大隊 好似好撚驚 原來係發生啲咁嘅事

咁算唔算失踪咗

有片自己丁就夠

幫你推

冇人想知冇人想睇

我要純文字討論，唔要片啊

唔好放片 在心中

有無比人屌到

其實係唔係live都唔好放啦
對家要自己搵番都會嘥到佢地時間

咪就係，清道夫，佢自己話既

晨早block 咗你條五毛

唔想要片
最好淨得成果圖

唔想睇 片

手足小心

唔想知 唔要片同相

唔想睇片

唔想睇片 手足安全撒退就好

小心

屌你 咩獅鳥啊 日日都有人kick親架啦

屌關我撚事咩 咪撚post片啊 唔想知

咪同慢必一樣

人唔笑, 狗都吠

無啲咁嘅事發生 咪屈啦

靜雞雞

Thx
唔洗片

有冇手足被咬?

靜啦 你老母

#wine#pi

踢爆你隻狗閪

強烈譴責樓主今日比老母劏咗一筆
就作故仔哄自己開心

啲曱甴自己行行吓街跌親就算鳩數啦
冇人想知啲曱甴點解自己啲腳多得滯自己整踢自己

無 ，但有空投師被咬

今日係大公報死藍絲個live見到 不過唔知時間 而家搵搵先

唔信唔想知

咪鳩up啦 拉

如果比人影到高清大圖就死得喇

唔想睇呀唔想知呀唔要片呀

［緊急］旺角手足快啲換衫執屋清手機

類似依個

空投係cc lemon嗰個

唔好再鼓勵私了
發生點再好都唔係冇後果
做任何行動再要自己諗清楚

唔想知
不過女狗咁矮扮路人真係好賤

唔想知呀 唔好up片呀 在心中啦

手足 歸位

信前線手足 唔理了
殺警都唔割

高度XX係支那用語
真正廣東話係讚揚/表揚就可以

請大家正視共產中文入侵問題

捍衛本土文化，由廣東話做起
你我做多步，一定做得到

請樓主幫手pin

好重要

屌你老母死全家啦

唔要片 唔要相 萬事小心

圖？

好波

又捉一隻

日日睇d有共產中文既標題洗腦，大家都會潛移默化左，忘記真正用字係咩。

知就ok
唔洗放出嚟

Sorry

唔割還唔割
你哋講得咁輕鬆個事岳義士認咗襲警
有啲嘢講就開心
因為唔係你坐監

哇 好想睇 唔好氹我開心x2

我睇唔到，唔信，唔洗畀片我睇

唔緊要，只要以後對共產中文敏感d，一見到就加以更正(最好同人講埋代替正字)，咁先可以趕走支那中文！

手足好波
記住冇人想睇片呀

唔好意思，借一借位

【每日任務@10/5】
:point_down:🏾莎莎:point_down:🏾

:rage:1.派嬲 🗣2.洗版 :no_good:🏻♀3.永久抵制

又係逼逼shop賣野，員工又疑似影人大頭，你唔係仲幫襯啊？
————————————-
:pouting_cat:Subscribe我地，做日任！

:warning::warning::warning:我地新出左facebook喇！

推到TVB執笠為止！☠

不如你講下你論點係乜啦

有咁既事咩

比like先，要讚，多謝手足

del post

咪係唔想知 想關心madam多啲

on9我拎住枝槍迫佢打狗啊？
佢想打點都會打
佢唔想打我地鼓吹佢都唔會打
洗撚你教咩 我地有自我判斷嘅
你估個個好似你咁廢咩 34歲死返屋企等2047啦柒頭
你唔撚走上前線叫啲狗唔好打人？
你唔撚入狗屋叫啲狗唔好運毒？
靠你呢啲柒頭反共真係死撚得 成唔到大事

自己跌倒賴人

唔想睇片
咪撚up

文字就夠

笑死

無見到，返到屋企見到你地講先知有咁既事，當堂無咁攰

你啱 我衝動左

冇人想睇片 得個知字就算

冇狗死，唔值得慶祝

啱呀係9up架ja
唔洗理佢！告佢誹謗都重得呀

搵埋佢去食宵夜姐
你地諗得太多了

唔想睇

有一個媒體page記者影到

好事黎，手足保護好自己就得

冇人想知屌你老母

冇人想睇

唔想知唔想睇
邊個up片死全家

大把左膠大愛撚 唔洗理

販冰兵

好治癒

我淨係想要結果
中間果啲唔小心live到就唔該唔小心唔見左條片

私了一定講架狗架咩?
係架打唔打前線決定
但你哋啲可以講到打完冇後果咁
知唔知呢幾個禮拜幾多手足認咗罪
知唔知帶火魔夠手足坐一年監
你哋不斷鼓吹勇武將佢遊戲化
係對勇武down grade 緊

A

做得好好，值得欣賞！

唔緊要，俾人打完返到狗屋可以分多啲白粉慰勞下

女狗

on9岀黎都有後果添
日日係屋企坐最好
係人都知有後果啦 洗撚你講

啱

真？ 有冇details? 想知
btw呢d咁暴力嘅嘢唔要片啦，文字描述好啦

睇得太多 真係會唔小心用咗
大家互相提點

過程唔想知 我淨係想知佢死左未

MIA

真係好奇最後去咗邊

濕晒

黑暴就係呢啲

片呢？

快到無人影到

9up 就咪開post, 膠post, 拉

係呀係人都知有架
你哋睇手足私了爽完之後
有冇諗過手足可能要坐監或者著草呀
講到咁開心咁
你依家都係隔住個mon 睇架咋

cls
Mon po都比啲心機啦
一句就叫人比片

唔好推

good job don’t want see video

正
（btw 唔要睇片 ）

我玩GTA打人果陣你仲含緊奶嘴咋
點啊係咪想講真勇武唔會同人講啊傻9
好抱歉 我由果時到宜家真係一啲後果都無
唔洗著草唔洗坐監
所以我先可以係到繼續玩GTA咁開心

要打一定係打弱者

好似係便衣警內控，近排先有班休班警互毆

唔想睇呀

班狗都專捉細同女仔啦

你真定假我唔知亦唔想知
我唔知你打機技巧有幾高超
但已經有手足私了同帶文具被定罪係事實
可能你真係online game 高手
唔該都諗下呢隻game 仲有好多新手玩緊
有冇玩到斷手斷腳有人玩到命都無
係咪唔應該講到隻game 咁簡單
仲有攞條命出玩嘅唔只得你一個, 明就明

我有片有冇人想睇

block咗好耐
條友好陰濕 整到個名好長
未update嗰陣要打橫部機先block到佢

學陸生咁講 自己跌親姐

女狗好撚易認，個死人7頭，得女狗先會剪

唔想知啊唔好有片

唔post片 d狗搵唔倒？

鳩嗡POST
負皮 > 上一頁
記得加不推文廢事引起其他人注意

做得好 值得表揚

在心中
唔洗比我睇

PUSH

無人想知喎

有撚吹水怪

兄弟爬山精神

千其唔好搞出人命

讚揚！

召喚李家超

最緊要人有事

死撚開啦你
片片片

好想睇圖 最好有片

咪以為女人就唔會打

支持殺狗添呀戇鳩左膠
又block 多件

解釋下我邊句左膠唔該

ho ball, 往死裡打

要打要殺，好似殺初生狗、老年狗穩陣d，靜靜雞，唔洗比人知

可能條五毛狗驚出街比人打

睇黎冇意思

我都想冇人知
但個個講到做勇武咁簡單想點?
我擔心手足要坐監就話我係左膠係咩玩法?

唔係認到你個名差啲當你係狗block咗你

全民隨身攜帶雀巢咖啡，一有狗就化身空投師，落咖啡雨

狗狗手腳

女狗自己跌親又怪人

我唔要片啊

唔想睇 thx

推

冇野好睇

冇啊！走啦

無人想知

唔想睇片！！！唔要片！！！
唔想睇片！！！唔要片！！！
唔想睇片！！！唔要片！！！
唔想睇片！！！唔要片！！！
唔想睇片！！！唔要片！！！
唔想睇片！！！唔要片！！！
唔想睇片！！！唔要片！！！
唔想睇片！！！唔要片！！！
唔想睇片！！！唔要片！！！
唔想睇片！！！唔要片！！！
唔想睇片！！！唔要片！！！
唔想睇片！！！唔要片！！！
唔想睇片！！！唔要片！！！
唔想睇片！！！唔要片！！！
唔想睇片！！！唔要片！！！
唔想睇片！！！唔要片！！！

流浪狗係有著衫定冇著衫嗰種？

（理性討論）出得去既人，可唔可以有個基本行動守則

冇人想睇啊你老味

睇唔到